當年愛爾蘭有暗殺法官

法官唔係大晒

其次應該成立公民法庭
保存證據 未來革命成功後執行

唔執行又點成功

你當清算用
以色列當年獵殺Nazi都係咁